英文Grammar好差，點改善?

我寫出黎嘅英文可以溝通，但係句句都有d grammar唔啱，有咩方法學好d?

作文俾人改

樓主咩學歷

我下年ugrad都想改善

垃圾u乞食科grad

可以去邊俾人改?俾錢?

I know that feel bro

唔想俾錢人幫你改就用grammarly啦雖然唔幫得幾多

做grammar in use